# **HW15**

### **Команди для запуску тестів**

Команда для запуску тестів, щоб виконались усі тести з мітками "from_class" та "pack"

`pytest -m "from_class or pack"`

Команда для запуску тестів, щоб виконались усі тести з усіма мітками крім "from_class"

`pytest -m "not from_class"`

Команда для запуску тестів, щоб виконались усі тести з мітками "pack" але виключити тести з міткою "rest"

`pytest -m "pack and not rest"`
